打完一次飛機就腰痛成日代表咩？

係咪我腎虧？

利申：22歲

屌你老母有醫生唔撚睇 當正個個連登仔都係華陀咩

同問

點解一星期一丁都咁？

係咪因爲以前打得太多

Ching幾大

J痛,我係咪有癌症

腰傷

打完食返啲腰果就得

腎虧

咪戇鳩啦 係腎虧

你嚴重過腰痛

切左佢，唔洗煩

少少野係到鳩叫
驚就睇醫生啦，問問問

姿勢錯左

個腎覺得未夠爽，想你打多幾次

日日打都冇痛
你咪有其他病

去睇醫生喇

我都係
仲有人魚線個位都會痛

打多次就唔痛

你射穿左條腰

屌我都係，條右腰後面會好撚痛

打少啲

雖然唔想引用廣告，但係依個應該幫到你

有無link?

戒丁Day1

一星期一次

這是不夠的，還要多打幾次。

做返多啲運動健康啲就無事
唔使咁擔心

打少啲做多啲運動食少啲零食
唔使咁擔心

成日好懶一星期先做一次

導人向善

絕對係腎虧

咁你要擔心下喇

有冇得補救？

食精(我果d)

有機會係腎炎

有咩病徵

我打完飛機之後會腳板底同膝頭痛

你因住子宮癌末期

打完我會膝頭痛(即時)
腰痛(幾日)
仲有 小腹 左右位會抽住抽住

睇過醫生 驗尿 個腎無事
照x光 無石

唔通真係得中醫所講既腎虧 ？

咁大濟

利申:一日一次

個醫生話係d 神經問題
同埋我 打完膝頭痛 都係神經問題

問題係淨痛右膝頭

咁又無講wo
你知香港政府d醫生幾撚廢架啦
等照超星波 睇下有冇細石

根本就揾唔到個問題係咩事
9答就算9數
同埋 我背腎既位置比一般人腫脹

中醫：腰為腎之府
常見案例，戒丁啦

中醫：腎主骨、生髓的生理功能，實際上是腎之精氣具有促進機體生長發育功能的一個重要組成部分。中醫學認為，腎藏精，精生髓，髓藏於骨腔之中，髓養骨，促其生長發育。因此，腎-精-髓-骨組成一個系統，有其內在聯繫。腎精充足，髓化生有源，骨質得養，則發育旺盛，骨質緻密，堅固有力。反之，如腎精虧虛，骨髓化生無源，骨骼失其滋養。在小兒，就會骨骼發育不良或生長遲緩，骨軟無力，囪門遲閉等；在成人，則可見腰膝酸軟，步履蹣跚，甚則腳痿不能行動；在老年，則骨質脆弱，易於骨折等。

認真答你，如果真係咁樣既建議睇下中醫，暫時停一停，等身體恢復之後抽就時間去gym房做下負重(特別係練腳)，包你青春 活力 返曬來

幫人打完自己條腰痛

太少運動

一定係

射得咁爽你估唔洗代價？

D 醫生hea9你

我代醫生答曬全部有呢D問題既連登仔:
「打咁多(對)身體唔好, 唔洗食咩藥, 唔好打咁多就得」

利申: 醫生係咁同我講

呢樣真
佢以西醫角度答你 唔關打得飛機多事
唔係腎虧

係咪打一次忍左好耐先射

煲牛人力土伏苓
你有少少虚

醫既方法係即刻停唔好再打，好快見效

我日日丁 腰骨無問題 輕輕鬆鬆

後座力

驗下尿起碼都有做野
掟句咁既野返來會唔會太hea

未叫你做返多啲運動囉

係

用錯力啫
下次瞓喺度打

打完飛心機腰痛

打飛機消耗既體力其實都幾多，次次打完都一身汗，你唔keep住打就好似短跑選手唔操練落場比賽，好易受傷，1日1次包你冇事

試過兩次，睇中醫見效快過西醫

慢性前列腺炎
可以係性生活過於頻繁引起
症狀之一係腰痛

RIP

代表你即將成為我

可能發炎

唔好忍，忍得耐就會痛
我以前就係咁一星期一次都痛
依家1日1丁/2日1丁都冇病冇痛

唔好扯太耐/唔好睇太耐av/色情野
諗得多扯完又唔打先痛

可能射撚左D骨髓出去
建議睇睇骨科checkcheck

咁你咪唔好打囉